埃及文明 由其沙拿真係吹大左

d 黃金機會 冇次中龍

屌你老母

係

yes

秒

垃圾fatc想收復波台失地
你呢d垃圾淨係夠班玩出邊d 5p on9仔架渣

oh

左腳

講得岩

費綿龍入埋

佢英超第一中鋒

燈

樣太串 上唔到大台

no look射空門加串嘴慶祝, 咩料

上次no look shoot 俾西維爾追成 3比 3

希望耶子追到4球

齊晒

樓主燈到

今次要多謝樓主了

燈到一人一粒

老夫又中

出個回哂塘嘅小豆換走fit 爆嘅阿奴

傻鳩肥絲頭先好撚牙擦喎
做咩唔回應下呢件事

柒你就潛啦 成個5p小學雞咁死撐

問錯問題未問題囉 傻鳩

回家吧

左光斗都唔識 冇黎乜墨水學捉錯字
淨係識加個口字邊就當正字

人人有一

肥閪大隻儲左成個月氣還擊

有d野有些少常識智力都會自己識分對同錯
問問題係唔會柒但你係唔識當既時侯做唔適當既野未柒囉
你老師無教你適當時侯要做適當事情?

好地地一個post比肥絲玩壞左

燈到人人有份

安心上路 臭西

未對緊你上次左光斗post 做既柒事囉
只不過人同柒事都係你做主角姐

搞gay都算 仲要對住你條臭肥鳩

佢唔係no look shoot而係睇住條防線
佢知條防線垃圾所以射嗰陣都要顧一顧後防

始終法明奴太樣衰

salah對熱狗果球勁到咁 都要俾你話吹大左

好明顯吹大左
神魔合一>埃及佬
新c朗迪比>廢奴
英格蘭美斯lingard>交屁

不恥下問係講謙虛好學嘅人向不及自己嘅人學習
你算係咩新鮮絲蘿蔔皮，有資格講不恥下問？

你啲中文半桶水又要學人做正字特警
柒咗又唔敢認，死雞撐飯蓋
快啲摺埋收皮返屋企啦屌你老母

點解大家吾禾木相處
好似利物浦與世無爭米幾好

吹大左

邊隊第二

曼聯

咪又係靠個埃及仔
文尼廢閪到
明都唔見埋

樓主

仲可以吹幾大？

準到
即刻1goal 1assist

樓主勁撚到仆街

樓主再下場對49000咩比數呀?

神

打強隊咪食哂屎囉
三個傻鳩實俾人mark實
今場攞明肥賓放水

沙拿真係好撚廢 翼鋒黎講入波都只係多曼聯隻力架一倍 助攻又少普巴一球 好撚垃圾

沙拿真係吹大得好緊要 必入球成日唔入

岩啊

樓主神燈

55

今場三條傻鳩入到禁局當你贏
等睇三個九十分鐘不射男做埋偉哥代言人

*禁區

屌你老母埃及仔打弱隊就勁
打強隊咪隱形囉

呢個真

熱車曼城阿都係弱隊 得曼聯係強隊？

是旦啦
埃及嘢
無興趣知

其實真係幾廢